Mirror 2個Anson Ak 定AL

Anson kong

Anson Lo

Kong

AL

揀個唔黑面嘅

2個都不了

Anson Kong
好想攬住佢嚟錫

各花入各眼，但外型嚟講我鍾意陽剛男人味的

安生撈

第二個咩料，成果讀唔成書嘅mk 咁

識揀一定揀Anson Kong

客觀地覺得anson kong靚仔啲 又覺得anson lo好粉樣咁
但都係鍾意anson lo多啲

本身對AK冇乜野 吒叱黑面之後勁憎佢

903 Donald: Anson Jer

初初覺得Ak輪廓好靚仔但叱吒後不了
深髮逗號盧瀚霆真係好靚仔性格又好